其實點解gfriend主捧銀河,而唔係yuju

其實點解sm主捧銀河,而唔捧yuju
明明yuju實力高過銀河咁多,又識吸粉多啲
但係點解咁多首主打都主捧銀河
求好心人解答

呢一年先主棒銀河

唉

銀河可愛啲

係都我腿隊啦

16年開始捧銀 19年到依家捧智喎

明明一開始靠yerin跑綜藝先咁紅
點解之後唔捧佢

唔係講緊主棒？
智 c位同part點睇得出主棒
只係由邊緣變正常。。。

但yuju有真實力
佢有實力而唔紅
真心痛

公司個個都捧吓咁
中小型公司嚟講算勁啦
又有神曲又有話題幫手keep住曝光(不論好壞)
係呢兩三年開tour多咗先隔耐咗cb
依家入埋bighit應該仲多資源玩其他嘢

咪係班on9 尾假喊單野之後就開始少左c位

銀河有淫髀容易賺毒撚錢

腿隊名符其實
得條腿。。。

咪黑啦屌你老母
btw 仲sm ??? 訓撚醒未呀

明明就好小事
yerin吸粉能力真數一數二啦。。。

問下問題姐。。。
big hit 啱啱先接手
入佢數好似唔係咁好。。。

米屈啦

樣都好正哦
利申 絲 每次見到佢都彎

開演唱會咁連唱咁多MAIN PART 點撚樣唱

隊內嚟講係佢最靚嘅
善良大姐姐feel

捧我女朋友

成隊整完刀系甘撚7樣衰 無忽巧

要捧刀吾是捧呢條整容西 捧鞋抽面會巧啲

甘7豬腿 狗也不屌

點解唔捧yerin

因為邊狗同埋你樓上班傻閪黑==

一開始只係鐘意Umji 而家都係

成隊睇落得銀河同yerin打得, 其他都冇咩睇頭

yuju自己想休息架 咪屈拉

sowon呢

對腳

Yerin

Yerin bb

邊個都無所謂 唔係umji就得啦

隊長最正

請尊重肥婆，謝謝！

一個sinb已經屌打其他

想唱死Yuju咩比佢抖下啦

我覺得唔主捧佢冇問題
但係都唔使成日擺佢去後面俾人遮住 明明係領舞嚟

個人認為得Sunrise似捧智 (編舞經常企前面)

銀河都開始chur得太勁 明明可以每人唱啲 好似Sunrise咁

同佢同期某女團既粉絲
瘋狂狙擊yerin
拎獎唔俾喊

柒頭公司真係收起佢
唱得跳得talk得玩得樣得
成隊最全面
一開始幾多人因為yerin先識gfriend

依家心淡到 公司捧邊個都無所謂咁
神仙b長霸c位 佢講明係好在意 所以唔會有隊友爭
銀河同乳豬唱得最勁 唔會冷落
智仔瘦左 上晒位 公司力推
腿隊做model
Yerin⋯⋯食下野玩玩綜藝 開心等日子過

同諗法
主打歌 可以頭35秒都見唔到Yerin cls
由ace到一首歌得3句都夠膽死
原因只係有人屈拎獎假喊
On9公司

個時落大雨 逼佢地照跳舞 搞到pk
俾人係咁屈做假 唔執左佢 dllm

Yerin愈睇愈心傷 愈來愈無心情出黎
以前玩得勁放勁正 跳舞d合作位 好多版本
又會忍唔住周圍錫隊友摸佢地全身

銀河唱歌好難聽咩

其實你係gfd最鍾意邊個？

佢今次cb進步左好多 差唔多係唱得最stable果個wor

所以yerin應該開心？

銀河超撚正囉
不過都係想佢俾返乳豬唱多d

咁嘅尊容。。。。。

睇高清片真係喊到一滴眼淚都無 一定係真喊啦
班仆街上位呃hit rate
其他人冇仆同一個人仆7、8次。 好難令人信服喎你話全對排着隊逐個仆就話啫
仲有其中一個人整容要整成年都冇出現

你屎眼睇片？
咁叫無眼淚你黑都黑得有腦少少啦

以前係sinb centre/ace